支聯會全寫係乜?

負評先

支持共產黨協會

支那人聯手搞鳩香港協會

個聯字去左邊？

支那人聯手悼念六四燭光晚會

香港貶民支配香港民主運動聯合會

那盟會

支持共產黨聯合會

支援共產黨聯合總會

支那